[力保前四] 曼城球迷吹水區(19)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

Yaya_Toure

Ken_17

開post範本：

lm

不祥人

訓先，聽日追返祖狗賭波心得

祖狗隱世高手

真油王

靜啦屌你

梳牙大佬

哇，老鼠撚到成堆熱狗傾巢而出

屌馬毛 無錢賭了

破產未

去借

即刻和返

跟你搵食

我搵唔到好盤就會鳩買我係好黑仔既人 次次鳩買都唔中

下次搵到好盤要些牙啊

即刻1-2黑到

咁都絕殺到

屌祖狗原來9up
好彩無信你囝d 1.17必勝大法

都話呢場9買

出水啦

有冇lin

卡巴尼路表示肯留隊做第二門將

賣巴禾ok?

不過真係多得柏師同巴禾
柏師聯賽盃俾佢打哂做埋贏盃功神
巴禾做小盃俾佢做正選

有咩開心得過米堡降班

夠膽和 仲要入波

又一報應

回購尼格度

積下〇德啦

積乜野

對我地上力對其他放撚軟手腳

不如話我地防守差到連米舖都入到我地兩粒

隊長訓練咁認真,唔怪得可以訓練都傷
另多大夫

件黑色小背心有咩用？

無野做睇番季前友誼賽，其實如果唔買中緊既話收番denayer番黎有無得諗

Yaya Toure could bring his seven-year stay at Manchester City to an end this summer with his current contract expiring in June, as reported by The Sun.

The Ivorian midfielder is set for crunch talks with Pep Guardiola to understand if he will be a crucial member of his plans for next season; if not, the midfielder could opt to leave with four Premier League clubs rumoured to be interested.

Crystal Palace and West Ham have expressed interest, while Premier League new boys Brighton and Newcastle are also keen on the 33-year-old.

好早已經睇好佢 印埋波衫

未夠成熟，間唔中會自爆，但身型硬件一流

yaya雖然老，但身體質素都仲足以係英超玩多幾年既

會唔會唔夠高？

咁你幾時學成回來

下年番
賣sagna, 留zaba做後備，我上位

應該夠啦，仲高mendi少少添

推上啲打防中都得

ff怪

傳控 護球差d喎 打防中應該比人瘋狂中出

有歐聯睇都無人

捱夜支持摩納哥

唔知祖記會唔會齋守呢

係都唔奇 但係摩納哥應該攻得入 差在最後保方個關

如果真係主守既話，以摩納哥既攻力翻盤唔係無可能

除非西瓜恩又上身

未係決賽，無事既

Offside goal黎講佢勁定我勁

你勁啲，越左位都仲要慶祝

佢都瘋狂興祝

其實我想睇馬治斯奧

哇，保方少有唔中波喎

基迪拉咁fit, 祖記又唔會玩雙防中

佢係咪有傷 上場聯賽好似冇出

留力咋掛

希望摩納哥早早入1粒增加刺激度

屌 中柱

差啲

不過都越位

差d Offside goal

呢排興

都清到啦

保方好似唔多有態

有暗湧

又睇完av黎

保方識玩

馬治斯奧真係有得出

馬菲清燈死基迪拉

咁我燈埋佢唔黎我鏝

正

點解猩猩王仲可以咁fit

who

艾維斯

叫開丹狗 猩猩王咩名黎

我都未聽過有人咁叫

個樣好似

個樣好摟打

Bakayoko

好fit

但上場輸佢

態既野好難講

祖記今屆好有冠軍相 隨時砌低埋皇馬都唔出奇

1講完即刻派膠

守到疤狗1球都入唔到

其實如果我地買到m子都幾好丁

屌，西瓜恩

-6失敗

以為佢入撚硬果陣就會令你失望

岩，上場哥兩球都無諗過佢會入到

意甲做山大王啱架啦

然後到m子

大戰腳軟，同阿古路一鳩樣，果然係同鄉

條左路係咁交失

古惑大盜要出了

又邊個唔掂

祖記d傳波好正
有自信又有膽量

應該想加強攻力姐

成班老拍檔

係，如果祖記用哥狗套戰術可能會好掂

保方換巴我

又差啲

以祖記條後防應該都唔會失波

呢球失左啦

用巴沙利一個死跟麥巴比

保方又黎痴線

駁吾刀

成效顯著

完了，m子

0:1

下個post可唔可以加返我個墨寶 早幾個post 改唔到個範本

有了 m子

你po多次，我依加add

係要刷走人地個助攻

又係丹狗

其實第一下撲到已經好靚

又offside goal

西瓜

唔該大佬

摩納哥急了

好畫功

祖記啲防守好撚好睇

手指幾長 應該好撚高

盡左力 尤其係劉舜文

肥矮毒唔好提

米8高 30cm

摩納哥比人入左即刻洩哂氣

基亞連尼

差啲og

小明果種勁真係唔係講笑

咁都冇運

raggi

差啲整多粒

龍門

哇，丹狗

嘩屌

屌奶星又delay 搵過條link先

丹狗

個龍都醒 即刻跑返去

我又有排抽你

咩料丹狗 兩回合 2助攻 1入球

瞓得

真係訓得 仲買哂杯面諗住半場食

原來係3助攻 1入波

決賽肯定又上身

考試先要睇 清醒下頭腦

摩納哥真係算係咁 至少值過我地入四強

表現有說服力

淨係個龍門都救唔少 個龍門好大功勞

今年蛆勁d定上年蛆勁d

今年好似勁啲

差啲追返粒

1:2

麥皮爭返口氣 難得可以射穿保方

屌帥個樣

西瓜係咪收皮了

哇屌 依下都幾係野

腳撞腳 再比人印一野

食到應一應

唔止係踩 係大脾印落菠蘿蓋 諗起都痛

推到

冇左普巴明顯勁d

比真歷啱用好多

垃圾反骨仔比狗
利申：羅馬迷

YES 垃圾25
米蘭國米羅馬拉素費倫天拿帕爾馬球迷留名

聯合國?

我鏝幾時同陳7踢下

8cm咬耶穌咬到出公海

反耶撚專家

lin plz

歐洲三大金童,麥巴比,加比爾捷西斯,舒拉福特,應該點排?

是其是非其非, 無私怨成份

人唔笑阿古路都吠

私怨撚

１６號去北海道
小妹希望可以食返幾個學生哥

帶個學生妹比我

鏝區巴絲都好有錢
又去旅行

ok 人人有份，8cm狗除外

屌你老母玩針對

一陣日本妹俾你食完,以為個個港男7.8cm
咁以後禾地港男仲洗搵食?

我南亞人

又話阿根廷移民

南亞裔吾住得阿根廷?

你係咪有暴力傾向？

周街咬人

廢鋒係咁架啦

8cm又敗走cc台 要割席就快手了

有冇lin些牙玩具台會然古路精神流然

今次真心柒左 仲比人起埋底
要潛返陣水

柒少陣當幫忙啦好嗎屌你

咁大個仲唔識分輕重

以後我會收下把口
今次真系玩大左
搞到比人起底
屌

靚仔過我

求起底link

幾張圖姐

牙青生性病鏝迷倍感安慰

牙青真人

自私食吾些牙

傻鳩

屌你啦牙清 掙獌狗隻福頭都唔掙自己友

加比爾捷西斯太廢
想幫都幫唔落

私怨撚黎

牙清邊度比人起底 有冇link/圖？

我都想睇

15妹個post ?

求link

神探個post下

幾型

頂，原來講呢幅，我真心左

一場曼城手足, 唔好幫手推

冇推過 係度笑下算

平時9up開, 今次口賤得濟
玩大左比人起底
好後悔

有時大大力屌手足

改名算

我冇推過都算係咁

叫8CMexes啦

今晚馬德里平手盤, 有無手足買主

仆街仔搶名用

反丁專家

廢鋒名都有人爭

做咩無喇喇搶到

其實d相點搵出黎?

已買馬體4比0

馬體晉級

咁撚狗既

我都無估到班人真係咁撚樣
以為大家波台手足平時一齊9up好岩傾
點知見你比人屌就貼你相出黎
仲要貼最撚樣衰果張 仆街

都幾過份

好撚狗

其實個post個d有一半假
以前高登踢波group見過好多會員真人

阿清果張係真？ 定我認真左

貼d阿叔個d肯定係假
一個正常四五十歲中坑點會咁得閒日日上網9up

仲有查馬克，蓋世寶個d一定假啦
踢波見過，普通廿幾歲男仔一個
邊有可能個個都咁毒

牙清就唔知真定假未約過真人

係真
可能我連登先上波台，唔知佢地點諗
佢地自己熟果d就貼假相

算啦牙清呢期你少d出聲
過一排就冇人理架啦

牙清又柒

我係M
鍾意比人罵
但無估到比人起埋底
好想喊

冇事既好快冇人提架啦

以前舊登d人好人d 正常d
會一齊踢波，落吧睇波飲野
所以佢地個group人識耐左唔會放真相
不過呢一兩年冇曬聚會

呢家新個d咩泥菩薩，義和b
講野好on9仲要廿四小時都得閒
原來真係學生哥

btw牙清睇落都幾細個
我仲以為你同舊登d波台友差唔多大

馬體1粒

2粒

都係諗清楚再決定捧唔捧皇馬

卡拉斯高係就係獨D 但又真係好扭得

屌agger路乜名黎
ps反丁專家ho ball

Hala Madrid！
我係皇迷

[red]六弟歸位[/red]

碰！

笑咩 星期六到我地輸比李城

輸波都至少做到1日四弟

老實講,人誰無過啊
何況8cm牙青連底都俾人起埋咁慘
我鏝手足應該一齊自貼俾D鼓勵佢
就由小妹先啦

支持你

今晚都post 下支持牙青

雖然牙青成日串我屌我on9 不過都要鼓勵下佢

贏李城嫁啦應該

燈

絲打入一球

我再入球遠射

丁力擺兩球烏龍 2-2完場

又訓左無跟

你出左咁多次跟得一次 次次都無上黎miss左

聽晚場波睇到皇馬條中場線既個人能力真係超哂班

我地兩個都好勁

嘩屌你delay條直播link聽晚先睇到

垃圾又互含

反丁專家比返個名我啦屌你老母

屌，柯古路

聽晚場波

波衫半價

你拎番個名未

考慮下

等阿古路有波入先比番佢姐

哎喲，原來要等下季

可能已冇 賣走左

歐聯果件平D

叫佢改番次Gabriel Jesus黎睇下先

阿古路個名咁臭都爭住要
2個傻閪

agger球員同會員都一樣咁臭

奧達文迪學野啦
人地保方抄名抄到最尾都係靚字
你中前段就已經鳩撩

風水佬畫符咁

如果比佢搞落去咪仲臭

遲d有咩事就變左圍屌你

比返個名黎啦仆街，吹雞開你拖架

約出黎隻揪，咪撚講咁多

你出街應該都俾人打柒啦

點解咁講？雖然真係

又唔係你搶名

全個波台都知你個樣
行過會唔會小心打親你都好難講

所以咪出去割左蓆先

唔約出黎都揪到你啦

又唔收口

柒過番尋味

屌阿古路相係真架！？

會唔會有靚女上黎
仲要開j 圖post

阿古路心戰到有波台ching信

下
小妹成日係鏝post出呢張自拍架喎

心戰王
我都開始分唔清幾時既8cm先係佢既真我

相信佢遲早精神病

小妹識唔少psy nurse唔知幫唔幫到佢

呢到d ching痴線到唔敢入黎

原來真係有24個阿古路

咁少

話時話，你哋真係信真相黎？

阿狗死出去啦

新加入曼迷唔知疏

咁靚仔，梗係信，尋晚J左幾次，thx

重要咩

心戰阿古路

想睇下佢可以玩到幾時

我有輕度智障

我重申一次我上網未用過自己意志

8cm食咁多女你信唔信會咁樣衰

食女系FF, 真人好樣衰無女朋友

佢上一次帶左條女返黎屋企食飯
幾好的 叫阿珍
只係有d 哨牙
後尾無消息

幾時到你帶女返黎食飯呀衰仔

有冇清知邊到到有配眼鏡 即日有得拎
岩岩踢波比人省 爛左

ching唔配con?
我轉左帶con好耐, 買返d 日con旁身啦
可以擺3年, 買1個月

上年的起心肝去左做矯視，依加好爽

睇慣左自己帶眼鏡 唔帶眼鏡練怪個樣
同埋唔鐘意帶con 雖然識帶同除 但硬係覺得有野吉住 好撚辛苦

長沙灣果頭有間,我左600右650再加150散光,加埋超薄鏡都係444(但果時新年都唔知係咪玩野)

D人話N年後會盲

日con好薄, 應該唔會吉住
係咪配唔岩眼球形狀既con呀?

btw我帶眼鏡個樣太斯文, 我自己頂唔順

系, 會盲
老左會有青光眼定唔知咩眼疾
無得醫

到時再算 趁後生爽左先

我唔係好深近視
等我500度以上先會考慮去做

有冇地址
最緊要即日 質素價錢我唔在意
起碼有得用住先 遲d 先配返副靚

屌你地啦 依家仲講呢d都市傳說
激光去到第10代啦
快靚正 我都想做
不過自己唔帶眼鏡個樣就好怪
可能睇慣左
我10歲開始帶眼鏡

即日

我帶唔帶眼鏡都得
不過唔帶眼鏡望唔到太遠, 無安全感
平時返工都唔帶眼鏡

有冇地址
聽日諗住出旺角我之前配果間
睇下有冇眼鏡框存貨
有就可以直接換框
冇就要去搵即日

ching點都好, 踢波帶con啦
帶眼鏡比人省到好撚痛, 鼻骨位

我600度近視 200度散光
唔帶=盲左

我眼角爆左 流血 腫埋
依家好d

錫返

不了 約左ptgf出火

長沙灣寶熙苑商場地下1號舖
2387 1323 (可以打去問下,因為副野三年前,唔肯定有冇加,但我依家仲用緊)
壹眼鏡店

大夫清今晚點睇2場歐霸
尋晚馬體會x阿狗又中左

獌1:1和好似有D機,入球應該細
里昂3:1
利申9up,冇買咪跟

不嬲冇近視唔洗帶

里昂100%

利申無買

認真, 我覺得里昂贏唔到

我覺得贏波出局

里昂後防放題黎

阿積士仲要爭荷甲,踢完歐霸兩日後就要踢荷甲,應該唔會出力喇

荷甲爭唔到啦, 要飛燕洛失分
阿積士一定專心歐霸
個人睇法輸左唔好屌

無錢買唔會輸啦

飛燕諾上場輸3:0
最後一場打癲佬荷華高斯仲有機會

記得上年阿積士就係最後一場輸左個荷甲

上場作客, 不過1.18倍w輸3:0真係on9

正常應該冇乜人有睇開掛

想問下邊到買波衫平？
想買施華

有冇手足睇緊獌 好刺激

季尾應該好多鋪特價喎 唔知官網會唔會特價

冇買先中

馬會殺手

早場 李城
輸左一半

0:2

加埋幾多倍

5:0 大破李城

華迪傷出

公海都癡撚線
當正小妹係男人

肥婆打丁喇
去日本講咩減肥

減肥同健身呢啲係長期都要做既
我依家減
跟住去日本
去完繼續減有咩問題

絲打唔肥唔洗減

禾個肚系季初拿斯尼果隻
其他part刀ok

好嘈 靜少少

我都想減肥 55kg

now

24歲耶耶
大炒李城

哇ken子扮女人都推到上熱門

如果耶耶仲係24碎就好
btw季斯特城

Mandy

我都想紋到成身都係 可惜要返工
淨係紋左唔當眼位

中毒咁

香港地紋身係麻煩d架啦

Mandy右腳果個係咪人樣?

阿根廷興紋滿隻腳 ？
美欺又係咁佢又係咁

估唔到手背都紋

出技咁撚樣

來來來來來～
賣走阿古路～
我有捷西斯～
鋒線能力足～

又要比人咬喇你

摘冠或前四～
全因這一步～

希比我同你唔再係朋友😃

叫你咩agger路，依加反丁專家先係阿古路

阿古路關你撚輸咩agger路

我地家事唔關你地外人事😡

阿古路走啦

人地有當過你一家人咩

你個經理人聽日又出黎乞蛋糕

佢經理人好煩膠，成日搞事

紋個紅心K

無買，利申今季已斬手指
今晚轟和0:0

屌你老母好撚柒熱呀

我有跟但收唔到錢

派未 贏500幾

今個月翻身機會冇左，銀行得番90蚊點算

MC Army

哇屌件衫甘柒我系阿古路文迪就轉會

有d特色既 第2作客有幾何著

依隻字同草撞色，低清少少既睇波link都收皮

俄仔link高清保證

下季用now都睇晒曼城英超+歐洲賽啦
仲點低清呀

其實係咪抽緊我鏝打歐霸
我唔知有線播咩

英超,西甲,歐聯,意甲,法甲買過now+myavsuper咪搞掂

now有英西意法 歐聯睇?
德甲tbb?

myavsuper 咪有法意
單買好似100唔洗,組合買重正
德甲唔知,好似有線

now幾錢一個月, 又英超又歐聯好抵喎

準備睇歐霸啦

myav好撚抵屌
幾十蚊一個月任睇
呢家日日番工蛇王睇signal wong

我本身都有買netflix, 但係返工唔開得聲睇野
所以多數上連登9up

Netflix 正過myav啦
淨係penny dreadful已經屈左機

Nooooooooooo!!!!!!!!

收咧啦

唔知我在世仲有冇機會睇到呢隊垃圾鏝拎英超

鏝拎英超同你一齊仆街死

5秒美斯同哥狗係度一定冇可能

唯有靠阿古路施華唔訓carry

yes
靠阿古路做啦啦隊

牙青加油

睇返巴頓隻癲狗踢鳩阿古路之後隊長即刻撞鳩隻癲狗
後尾仲有巴神撩鳩佢打架
好撚正

今季收左皮點破

頭先睇injury list 係今日返訓練場

67

買貝蘭特
賣阿古路

入撚到

修仔隻右閘Cedric 都幾勁
最好打包

Sane Jesus Kdb

Silva
根度簡 費蘭甸奴

Gaya/B仔 Stones 奧達 Cedric/Bellerin
Hart

仲hart乜撚 除非哥狗收皮

希比是阿狗?

較早前，德甲巨人拜仁慕尼黑喺官網上面宣佈，近年不時受傷既德國中堅畢斯杜巴，將唔會喺今個夏天回歸球隊，因為「宇宙仁」經已決定唔同佢續約，所以現年28歲既佢，將會成為自由球員。

拜仁慕尼黑既董事會主席路明尼格表示，喺畢斯杜巴結束前往史浩克04既外借之後，就唔會收返呢位德國後衛，仲揚言呢位「傷追人」，好有可能會喺今個夏天，離開德國發展添。

因為史浩克04既體育總監較早前都喺記者會上面，確認畢斯杜巴準備走人既消息，意味住佢地同埋拜仁，都唔打算留用近季傷多過踢既畢斯杜巴。

有英國媒體預料，畢斯杜巴最有可能加盟既球會，係英超既曼城，因為藍月亮既教練哥迪奧拿，其實早喺今年1月，已希望將呢位舊部帶到英超架啦，只可惜爭唔贏史浩克04。依家畢斯杜巴回復自由身，相信曼城一定會試下搶人！

玻璃

唔睇正假鏝

是 都鍾意鏝

屌，無睇名，原來希比亂入左

sjs

石頭係咪正式收皮

大炒李城3:0

真心？

哥狗都意識到
要有頭4就要收起牙清

quote錯

牙清講野無性，哥狗都頂唔順

yaya今日生日 希望可以入波慶祝下

會然咁憎李城，一於入佢老母西

贏左先有蛋糕食

Ok冇得食蛋糕

估唔到傷得咁嚴重

真心

希望耶蘇搞掂李城呢隊仆街

無阿古路 應該贏到

無車返屋企

真心買二閘
中堅用返奧達+Stones/隊長
中場費奴老 最好要個防中好似基爾咁
根度簡復出
前邊又後生又掂唔使執

。。。

acestream://9eed7aeef676b52188fb507339f44a57a68cec2c

俄仔高清

教訓下李城班反骨仔啦, 成班仆街仔

哥狗唔識波，阿古路咁勁都唔出

Yes 得簡迪一個真心對雲爺爺

廢鋒我見佢一鑊打佢一鑊

哥狗不嬲唔識波啦, 最強神鋒都唔出

死車狗咁大膽對曼城legend

雲爺爺比人炒左得簡迪打去安慰

阿迷都睇唔過眼, 咁樣對曼城Legend

坐左幾多年？
死摩佬將我賣左去禾堡啦

今年蛋糕無delay, 唔好再嬲

你果邊開波未

咁就唔係車狗咩，法比狗係車做乜衰野都入阿狗數啦

再嘈我放agger路哎鳩你條廢鋒

費奴差d

我同佢係好安答黎, 你收皮啦

又唔用阿古獸，哥狗真係耶撚黎

華迪輸兩個身位 追返

見到華迪條撚樣就火撚滾

鐵木真都殺撚左佢安答

華迪斷腳啦

義絕

每季20球個紀錄比哥狗搞串左個party

樂視話耶穌勁過阿古獸 笑左

咁就唔好, 宜家都就收咧, 下季斷腳啦
下季李城無佢降班

唔明點解佢唔用阿古獸，控傳射都有既前鋒都唔用

丁力今場5秒已用下場請早

依家係喎
以前就唔係

而家都唔係，將來就唔知

想睇兩個雙箭頭

兩個雙=4

或者咁講
阿古路個人能力》耶穌仔
但係對隊波既作用調返轉

法國唔訓每次比人foul都攤大對手

（單鋒黎講）

認真, 耶穌似角大, 一季料
下季d人識得點守佢就無咁勁

同埋佢好撚臭串

有無web link

想睇佢兩個踢雙箭頭

巴西人性格

認真，耶穌18歲，大把機會進步

不了，都係覺得阿古獸一個會好啲，以前拍jovetic dzeko都係冇咁勁

如果真係勁，我又唔介意佢串

唔知架，以前michu都勁到癲

所以睇定d先, 可能只係普通料
一兩季勁完就收皮

好多前鋒都係勁一兩季就謝皮
對面華迪咪係

係一季料既我俾agger屌哂咁多個窿

阿古獸幾季都勁

對面出得咁快

放兩個搶點叻嘰做雙箭做咩

屌，俾得咁大力

比得係幾靚, 但太大力囉, on9耶撚

直接過左

所以會拉番阿古獸落黎小小

迪布尼就睇得出大把貨又後生
耶穌e d真係睇定d

迪布尼有排勁

丁力唔夠快都係度嘈

但阿古路一定唔鐘意，之前要佢拉邊走位都咁為難佢

我驚佢會走

睇silva控球真係好爽

Ken係好波，但閱讀球賽，指揮同視野同施華比差兩班

佢個轉個圈再傳波同沙維一撚樣
中場大師

施華bb

Agger

sane

下

買左角大呀?

應該冇睇到 以為右面有人接

其實鏝只要贏左呢場 前4就穩了

閱讀球場唔差，係控制節奏上真係差啲，但踢多幾年會更好

邊個係ken

跟施華學下野先

唔會走掛, 又唔撚係德國人
應該對拜仁無情意結
皇馬kroos有排玩
得巴塞

Jesus呢幾下

耶穌彈左三下都未控到粒波落黎真係笑撚左

做咩今場又唔開即討

費托2號

其實唔訓宜家閱讀球場超班(同齡球員)
不過佢唔識控制節奏

施華+費奴就好似皇馬摩迪
而唔訓就係kroos
所以我地買多個人接施華班好過逼唔訓轉型

isco岩洗？

班拿度施華，買到佢我從此唔反哥狗

俾光頭佬搞多幾年冇冠就走架啦

角大

買唔到啦 講左好多季

屌，舒米高仔好好笑

波圖果個?

Sane今場鳩鳩地

咁對佢恩師仲會黎咩
加埋皇馬比左唔少著數比佢老豆

佢近幾場都鳩鳩地

之前後備冇得出可能仲得，過埋近幾場，皇馬死都唔放啦

控球帶波護波ok
但Isco控制節奏都麻麻
唔係同施華同一type

摩納哥果件，波圖個條19歲隊長好似叫利維斯

施華接班人好難買架
因為巴塞都需要同類型既球員接小白班
我地搶唔贏的

5秒

基歷治特登

基治咁都唔射

波圖都有件施華

已用，可以換人了

無右腳都博下

屌你老母臭西基治, 是但右腳ban埋去搏改變方向啦

好波

silva

施華

施華負碌既

C華

李城反骨仔收聲喇

靜啦李城狗, 我屌爆你地老母臭西

丁力咁都可以差啲出事

黑哨丁力越位

明明對佢地冇影響 咁撚大反應 真係咁想我地死？

係黑鳩你呀反骨狗

Yes

又想講損人不利己?

咁都冇12碼??

好撚憎李狗

咁都無12m

屌打25仔

依下黑左真係心涼
反骨狗, 抵撚死

樂視識唔識講波架，明明係廢奴行埋去fuchs

黑鳩耶耶個12碼蛋糕

1-1，可以叫佢地收聲

丁力伸隻腳出嚟托鳩

認真非盲反, 覺唔覺耶穌真係好撚靜
佢真係做唔到阿古路既野

咪係 檔左真係屌鳩佢

吹offside既話都要多謝佢

耶穌今場靜到好似打緊無鋒陣咁

好多位企錯，其實阿古路出黎比返個左翼佢喇

12m

抵啦12m

sane 死都唔用右腳

曼城屌打到仆街

抵啦

屌你老未
終於有

有sane佢邊有得打LMF

第隊都認死狗 對撚住呢隊仆街李城真係忍唔到

呢個光頭佬真係廢到

Yaya準備食蛋糕

耶穌射12m

當我冇講過

yaya冇得射

唔比yaya 食蛋糕

生日都冇得射

Jesus kun sane

耶穌唔適合打單前鋒
阿古路唔適合打雙前鋒

見到佢個樣都想打7佢，18歲就咁撚臭串，慶祝慶到咁串

jesus : 1
牙清 : 0

佢做咩學阿古路射12碼
身影好似

比拿魯尼場場都想攞紅牌咁
唔怪得雲爺爺買番黎2年都唔用

原來應該yaya射

好心比耶耶生日入波啦

屌 真係幾似

Mola唔洗食蛋糕

耶穌放左可以拉走人

可能跟過阿古路學

你都唔係牙青

個慶祝咁串邊度學返黎

咪係
反丁專家都未出聲

之前出面睇新聞，話球迷一人拎一個蛋糕入場

4-2劇本已完成左一半

唔講以為佢係伊巴，咩盃都拎過哂咁，18歲臭串到

唔係森巴舞咩

繼續,唔好停

我又冇睇

對人不對事

不如你轉會喇

岩岩仲話sane 鳩鳩地
即刻博到一球12m 一球助攻
燈力十足

以後唔好睇

佢入球12碼又唔係佢博番黎，攤開手慶祝

佢的確要謙虛d, 再咁串好易比人收山

唔怪得贏緊波

巴西人都係咁話，細哨勁佢萬倍都唔會入球12碼就咁臭串

確實好尻

咁我䜝續燈

踢大賽你更加唔好睇添阿

真係越睇丁力黑哨果球越好笑

似中堅清波

祝gj33傷啦咁撚臭串要番阿古獸

伊巴世界盃歐盃歐聯歐協歐霸（就有）都無

你幾時可以踢返？

佢係想控,
不過一定控唔到

佢個樣加埋佢d臭串動作好有違和感

對面靚到

yes

反杯

Yes 得聯賽咋雞巴

世界波日本仔

走甩哂

屌你又比李城狗入波

劇本到

屌

Gj33得個奧運？

架仔

唔好比人追翻

李城安分守己送分啦

屌，但堅靚個入球

佢唯一成就咪搶左阿古路個正選黎敗家

Feel到3:2/4:2

劇本

巴甲功神

出得靚 mandy走前左

唔訓

你係咪偷偷地開左黎睇

Sor想俾fans摸下個波姐

哥狗又chok樣, 快撚d死啦

好彩入番球，差啲想熄電視

冇中柱

係既熄返啦屌你

你射雀咋

睇緊文字直播

曼城不祥人就係你

走啦你

接嗰下都靚，如果日本仔接個下控一控再射，文迪會補到位嘅

為左頭4 我潛先

好行唔送

會然曼城門水塘請遠離此post直至完場

唔好上返黎同偷睇

完場先挽留你

比一個球品同人品好既球員仲要18歲又唔係佬博番黎，點都唔會夠膽去射啦，比yaya好合理，同埋yaya都穩陣

呢個啱

咁呢個岩

如果今場yaya無波入
耶穌條撚屌訓唔訓得著

踢完最多咪930pm
邊有咁早訓

Sane射都冇咁嬲，條撚屌黎左幾個月以為自己大佬咁

但作為射手有呢個自信係好事

係
12碼呢啲邊個有信心就邊個射既

巴西人不嬲唔謙虛串77, 我驚佢咁既性格玩死佢咋
等陣勁多少少就以為自己球玉, 場場屌隊友發爛渣點算

講真比yaya射啦, 生日同本身12碼都穩陣

尼馬都唔會爭射啦，同埋yaya點會冇信心

史達寧係咪無腦
好彩無吹

一向都冇

丁力不嬲無腦. 同2&b一樣

古代人

你認知有少少問題
佢從來都冇

上半場完先上黎吹姐

90分鐘內有5秒係美斯黎

正常d 球員越左會放軟身
舉高手 示意無參與進攻
佢大力抽

佢咁無腦撚知自己越位

nani上身

買個新

買兩閘重要D

耶穌一定要走

左:Gaya/ 修頓B仔
右: Bellerin/ 修頓蘇亞利斯

mandy

下年
左右閘,施華接班,買多隻翼,防中,龍

施華接班人除左isco已經諗唔到有邊個夠班

冇人睇華dee

又開始比人屌打

可以買到既真係冇

隊長又黃

防中買摩洛哥個大隻佬，幾勁

去阿積士搵件/班拿度施華（如果搶到）/ 試下alex仔

會唔會反杯
2季4殺

你仲燈3:0

Bakayoko定Fabinho?

Fabinho邊度大隻

又好似係
Btw bakayoko好似yaya

追波喇屌你丁力仲舉手

Btw f25傳完波走邊路好調入中間
走邊唔對面李城班牙要搵人出邊路 唔會堆哂中間
可以拉到空

啱阿Ching, 就係睇中呢點

2個買晒啦

Fabinho=費奴 Baka=yaya

穿哂

買埋文迪, 麥皮, 施華

仲要掃蕩力強d
但baka好似攻力差d

嘴型好似講屌你老母

條巴西仔起到屌yaya

諗諗下真係大半隊摩納哥都岩我地用
好難唔拆佢地骨

堅定流?岩岩睇唔到

轉捧摩納哥喇

我2隊都捧緊

麥皮算啦，一定又貴又多人搶，我地又有sane

皇馬呢

大膽

搶下無壞, 大把錢

真係？

尋晚捧完車仔, 歐聯會捧皇馬

好似屌yaya交得唔好

係嘈左兩句，但唔知up咩

阿古路熱身好了 唔好出黎

sane唔比波耶穌真係有原因
你諗下點解丁力都有frd但耶穌會比人杯

係 身肢體語言係屌緊佢交波西

屌牙耶耶都敢嘈, 人地仲要生日

痴撚線佢當自己邊個

冇人上既

耶蘇功高蓋主

功高

入左1球12m, 成場隱形

耶蘇仆街冇人扶佢

究竟耶穌e d係爭勝心定屌隊友

佢d身位差到癲，又唔敢扭波

foul乜柒 膊頭食位贏哂

做咩耶蘇仔傷完多左咁多人反

唔係淨係今場

牙青洗腦教育成功

費奴d踭真係好危險

佢真係做唔到前線支點, 唔似阿古路一個可以打晒
佢要搵人拍住佢踢

心戰王

後生仔係心高氣傲d

是其是非其非
耶穌未到球王級但已經好撚出位
好似曼聯之前個depay咁
唔屌實出事

話說李城摘今年撐邊隊

腫起左一粒

所疤西搵佢踢左拉人同搶點，唔洗有咁多身體碰撞

艾伯禮頓隻眼瘀晒

費奴

咪就係

應該軌

好應吓喎

抵撚死，丁力今季最好一腳

屌你我講緊唔訓果下 唔撚係費奴

死茅撚

好撚痛

公海會唔會有post?

如果係華迪就好

應該真係好大力

華迪應該要斷腳

鏝區少人請見諒

費奴黎緊2場停硬

贏左呢場，黎硬都食硬喇

唉屌

屌你老母耶穌可以交得再差d

耶穌

隊長d腳步真係跟唔上

Jesus傳到咁

屌 耶蘇

唔訓比得咁靚哂料

不嬲都係，但佢就係有方法唔比你過

迷穌黨收晒皮
反穌黨大勝

唉老啦，攔截都差左，睇凖左落唔切

然後丁力又令曼迷嘔血

阿古路出黎變返反kun

真心唔明點解球12m唔係yaya射

快d出牙古啦, 耶穌無撚到既
晒我時間睇波

睇Sterling 踢波真係要有咁上下EQ

yaya生日都無得射
好慘

你問哥狗

等睇yaya遠射射爆李城

阿古路又坐番上去

agger

Yaya入波我戒丁1星期

好似係球證問題

公道講句, 耶穌咁靜換走佢啦
d波去到佢度成日斷

打丁係禁忌，人不應打丁

講真 到依加為止yaya都算踢得好好

不嬲都好

中場屏障可以做得再好d
但今場表現唔錯

的確比費奴單防中好

頂

on9

基治

屌咩...

仆係個到

痴撚線基錯咁樣落腳

好似未入禁區

玩完

入左禁區未都未知

😂

基錯由佢唔好咩

比人過曬都照落腳

唔計

咩事?

比人過左死都要勾返跌人真係痴撚線

抵喇

柒到

兩腳

屌笑死

掂2下?

下 咩事

馬列斯 好撚柒呀屌你老母

佢左右腳掂晒個波

Sterling Out
Aguero In

kun

笑撚死人咩 屌你老母射球12m都要出術

笑左

仆底 兩隻腳掂到波，唔計

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1. ??? ??? ??? ???
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

呢鋪實比人屌黑哨屌到飛天

希比

Agger路出場了

佢兩腳係佢柒喎

咁都黑?球例講明12碼係一腳波

係馬列斯7姐

英格蘭足球先生

D人會理咩 實屌鳩我地

哥狗係咪真係睇到兩腳掂波架

自己2腳波都有得黑 ?

反骨仔唔洗還？

真係好撚心涼

呢句岩聽

公海計埋牙青都3個post恥笑緊馬屍裂喎

球證睇到啊on9

屌你笑撚死我
Btw今日係咁扇腳佢地

佢自己柒又點怪人？咁都屌就返去屌佢自己個屎眼啦

屌 笑到我

晏d就會有精華撚衝出黎柒

獨到

乜撚野呀 哥狗舉哂兩隻手指呀嘛 咁我咪問哥狗係咪睇到囉屌你老母

阿古路個髮型好似靚仔左

牙青谷左咁耐，要爆啦

睇到唔出奇, 踢開波憑佢起腳角度同個波既方法就估到有無改變方法

又唔撚係覺得個判決有問題無撚端端衝出黎咬我

就嘔血

方法=方向, 打錯左

平安鐘

球證: why u do that?

我明呀牙清 我地做返朋友

結安答啦

頂撚埋佢呀

其實安答係點解

真係好唔明，點解呢期已經場場打中下游無野爭嘰隊都踢得咁辛苦

李城真係當我地仇人咁款
係要搞死我地先安樂

兄弟咁解，蒙古佬野

蒙古話 入面兄弟咁解

李城對我地不嬲都上身 唔關事

7分鐘 含得撚

文迪用生命黎接波

7分鐘

補7

7分鐘 又要禁爆平安鐘

文迪唔好有事...

好似排名越高，球會越多獎金

咁撚柒既

屌你李城狗踢鳩文迪

原來係卡巴叔舉2隻手指先, 跟住哥狗跟住舉

聽講係新制嚟，基本條數再跟排名俾轉播費

然後全世界一齊舉

所以我係度諗哥狗真係真睇到定係跟住舉

Mandy又爆頭

佢個位點會睇到

前面3件

好似上年都已經係

使唔撚使補咁耐 on9

包住個頭踢

可能有鏡頭zoom 睇大螢幕呢

家下換人

耶穌換耶穌

真係得罪講句，我以為丁力仲係度

雪糕筒

老婆，同牛魔王出黎睇耶穌

點解要咁辛苦，李城真係咁憎我地

個箱用牛皮膠紙封住?

李城契左比邊隊 係都要打我地落黎

卡巴

卡巴叔唔好有事

好似有仇咁

個死黑鬼咁茅

要傷就傷丁力啦

卡巴叔硬淨呀

仲唔完場

卡巴叔頂住呀

卡巴叔拖下時間冇事既

98都唔吹

補上補

洗唔撚洗個龍出埋黎
唔講以為決賽

前面個3件一係唔交,
一交就交比對面

仲唔吹 99

撞親/斷肋骨通常第二日先開始好痛

Sane咁都唔俾

補撚夠10分鐘